年年都好多垃圾屌渣馬受傷/昏迷個啲人

平心而論 係應該量力而為 人地有事都唔撚洗屌既 同埋每年氣氛令好多冇跑開既人都會去
體育精神 團結既香港人 唔係好多機會睇到
所以屌個啲人 諗下自己做緊乜鳩先 郁啲又話無謂又話乜乜柒柒 講真作為一個跑手 見到有心跑既就算死或者受傷都會尊重佢地

利申：半馬新手

累人累物

食屎啦你 阻撚住條路 要跑去公園跑啦

唔係跑手跑乜撚馬拉松?

死傻鳩跑乜春者 咪又係為左貼上fb/ig 證明你個人好sporty/health

同班fd一齊跑好chill

跑到死係抵死咋傻鳩😂

年年都好多垃圾屌渡海泳嘅人

平心而論 係應該量力而為 人地有事都唔撚洗屌既 同埋每年氣氛令好多冇游開既人都會去
體育精神 團結既香港人 唔係好多機會睇到
所以屌個啲人 諗下自己做緊乜鳩先 郁啲又話無謂又話乜乜柒柒 講真作為一個泳手 見到有心游水既就算死或者受傷都會尊重佢地

星期日都要條路趕返工

你估下每年雙非多 定係馬拉松入院多？ 咁都有得同大陸人比